武肺恐成風土病，檢測數字意義不大

就好似流感，如果公佈統計數據應該多過武肺

但無人會關心流感確診數字，因為係風土病

但so far未係，中左後遺症重過流感

2%同0.1%死亡率既野你拎黎比
不過武肺有年齡歧視，所以後生先wfc